近排學校搞咗個壁報比賽

近排學校搞左個壁報比賽

作為班會會計, 諗咗啲物資要買, 想問下大家意見

1. 索帶 (想整3D 壁報)
2. 較剪/ cutter (整壁報是常識吧)
3. 水同食物 (做做下餓餓地可以休息下)
4. 壁報紙/ 紙皮 (有時有啲同學太深近視都睇得到)
.
.
.
.
.
.
.
.
.
5. 眼罩+口罩
6. 長遮+雨嬲
7. 頭盔
8. 鹽水
9. 保鮮紙

仲有冇補充?
同埋呢啲物資係唔係擺近啲個壁報板會好啲

個比賽好重要
幫手諗下仲有冇野要